［事前洗腦］如果 7.21 有差佬死

政府紅媒一定會︰

1）乜乜乜係經濟支柱，留低兩個仔好慘
2）冇人想見到人死，求示威者停手
3）如果冇示威就唔會搞成咁
4）點解示威者次次都唔肯走要留低

咁到時雖然未必民意逆轉，但可能會流失少量搖擺派支持，尤其係最近先轉軚嗰啲。勝者全取，多一個朋友就係少一個敵人。

我地依家可以做事前文宣，預防勝於治療︰

1）警方故意用冇管制人群經驗嘅 CID 佈陣，有心想差佬死搏同情，好陰毒
2）林鄭刻意用警隊做磨心，等啲人聚焦喺警隊，淡化自己啲衰嘢
3）高調邀請所謂「有良心、唔想助紂為虐」嘅警員放假一天，甚至辭職，咁到時殉職都係因為佢「堅持為暴政服務」，絕對唔係咩「無辜嘅警員傷亡」
4）平息示威嘅責任在於林鄭政府，想結束示威行動，應該叫林鄭回應訴求，而唔係叫示威者放棄訴求，示威不斷升級，完全係因為五大訴求被置若罔聞
5）其實真正嘅驅散行動係唔會有傷亡，參考 616 驅散，而旺角上水沙田嘅示威者跟本冇路走，場面先會變得咁暴力

唔好話咩警察冇一個無辜，做嚟嘥氣。有冇良心警察都好，我地都要高調地做場戲，到時有咩事，都可以話「叫咗你辭職㗎啦，打份工駛乜咁搏啫？」